以下の作業の作業ボリューム（必要工数）を教えてください。

■戸家さん
・セットアップマニュアル確認:
・readme作成:
・アップデート資料作成と確認:

・GS来社準備

（このへんもざっくりでお願いします。）
CAD ASSISTさんへの依頼検討（コンピテンシー）
ヘルプ検討（コンピテンシー）
サポート対応のルール作成（コンピテンシー）
浅井さんへの引継ぎ（MBO）
ヘルプ仕様書作成（MBO）


■浅井さん
・更新インストールマニュアル作成:


